[冇圖]喂屌大快活個43蚊新鐵板多料到

啱啱食完唔記得影相
飽撚到
好似五點至六點先43蚊
晚市唔知

食過兩次
好似52
平心而論得塊雞扒好食

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

幾草嘢睇開啲啦

但唔好食呢⋯

救樓主老母

48

overrated

43？ 唔撚係啊

大快活點都好撚過太刻薄